朴初瓏（心心眼）已經十日冇出post

［71前夕重開求幫推］全民報哨

你作為老豆唔知個仔做乜？

A09

可能比港父x左

文宣巴都係

個仔好慘 無了老母

老豆又成日叫雞唔理佢

個老豆淨係識開炒樓黑絲po
冇理過錯窿
錯窿第二時會變馬車

慘

g

Yoyo係佢親娘

樓主枉為人父

蓋狗周圍留種 未必係yoyo

拉左啦

保外就醫緊？

4𨶙咗？

同女扑得太攰

好返啲未

回翻氣
一日扑十次

十次😂😂😂